入耳式/藍芽耳機 求推介

筆直around 1000
主要聽人聲
平時主要返工放工搭車個陣聽下歌

跪求推介

伸手方法真係層出不窮